既承認一國兩制已失效，香港人獨立革命美國應該支持

咁美國承認咗台灣獨立未？歐盟肯定唔會啦！承認咗你，咁國內分離主義點算？

所以美國只承認香港自治，政治係玩含糊，唔會講到明刺激對手，substance over form就得啦！

又黎大種乞衣